建議聽日係街影啲唔帶口罩嘅人大頭相

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖
總之出街唔帶口罩就應該死全家

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

樓主聽日唔影死全家

驚你影到手軟

樓主係咪死左了

佢死佢事

等緊你d影作

推，樓主post大頭唔該